「前線自白」記者會剖白抗爭者心聲 控訴警暴升級

突發!「前線自白」記者會剖白抗爭者心聲 控訴警暴升級

捉撚夠鬼未!!

唔好意思借個post宣傳一下

901 和你塞 13:00 見

現有文宣集合 (Google Drive)

請隨便使用，用自己的方法幫忙發送文宣出去，感謝

自推

再推

每晚10點大家開大嗰窗嗌口號
當係抒發下或者互相鼓勵都好

真係有人嗌㗎 唔洗怕醜

無咩報導

推

快D推比多D人睇

I’m so confused

屌緊連登

幫推
=============
借位擺

FreeHKLive反送中綜合直播網

大家有興趣可以入去睇直播

屌冷氣軍師